到底聽日朝早坐唔坐地鐵嘆冷氣？

坐：正評
唔坐：負評